{
  "Environments": "환경",
  "Error cannot retrieve environments": "오류로 인해 환경을 검색할 수 없습니다",
  "Compatibility Issue": "호환성 문제",
  "Compatibility Issue Message": "호환성 문제 메시지",
  "Error Encountered": "오류 발생",
  "Cluster URL not available": "클러스터 URL을 사용할 수 없습니다.",
  "{{message}}": "{{message}}",
  "by {{author}}": "{{author}} 별",
  "Commit details not available": "커밋 세부 정보를 사용할 수 없습니다.",
  "Last deployed": "마지막 배포",
  "Deployment history": "배포 기록",
  "Application environments": "애플리케이션 환경",
  "Synced": "동기화됨",
  "OutOfSync": "동기화되지 않음",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "{{x}} of {{total}} Unhealthy": "{{x}} / {{total}} 비정상적인 상태",
  "{{x}} of {{total}} OutOfSync": "{{x}} of {{total}} 비동기화 상태",
  "Resources": "리소스",
  "Deployments": "배포",
  "Secrets": "시크릿",
  "Services": "서비스",
  "Routes": "경로",
  "Role Bindings": "역할 바인딩",
  "Cluster Roles": "클러스터 역할",
  "Cluster Role Bindings": "클러스터 역할 바인딩",
  "Info not available": "정보를 사용할 수 없습니다",
  "Overview": "개요",
  "{{appName}} · Details": "{{appName}} · 세부 정보",
  "Select an application to view the environment it's deployed in.": "배포된 환경을 보려면 애플리케이션을 선택하십시오.",
  "Environment": "환경",
  "The history cannot be obtained due to an HTTP Not Found Error. This could mean that the GitOps Operator needs to be upgraded to the latest version or the GitOps cluster pod is not running.": "HTTP를 찾을 수 없음 오류로 인해 기록을 가져올 수 없습니다. 이는 GitOps Operator를 최신 버전으로 업그레이드해야 하거나 GitOps 클러스터 pod가 실행되고 있지 않음을 의미할 수 있습니다.",
  "The history cannot be obtained due to an error. Check the GitOps cluster pod log for any errors.": "오류로 인해 기록을 가져올 수 없습니다. GitOps 클러스터 Pod 로그에 오류가 있는지 확인하십시오.",
  "No history": "기록 없음",
  "Deployment Time": "배포 시간",
  "Message": "메시지",
  "Author": "작성자",
  "Revision": "개정 버전",
  "by name": "이름 별",
  "Environments table": "환경 표",
  "Application name": "애플리케이션 이름",
  "Git repository": "Git 리포지터리",
  "Environment status": "환경 상태",
  "Last deployment": "마지막 배포",
  "No GitOps manifest URLs found": "GitOps 매니페스트 URL을 찾을 수 없습니다",
  "Error cannot retrieve applications": "오류로 인해 애플리케이션을 검색할 수 없습니다",
  "No Application groups found": "애플리케이션 그룹을 찾을 수 없습니다",
  "Environment details were not found. Try reloading the page or contacting an administrator.": "환경 세부 정보를 찾을 수 없습니다. 페이지를 새로 고침하거나 관리자에게 문의하십시오."
}